有無人試過同老豆老母打交

仆街唔夠佢打

細時成日打

無10個combo我唔會停

倒完老母啲湯再打老豆
撕左老豆份馬報再打老母

渣ga

買錯psp比個仔用長法包歐打

渣

勁到

上星期先同老豆打完

有無俾佢打到仆街

日撚日打 依家打到佢地仆街

ching ho ball

無 我高佢一個頭 有做開gym

打老豆老母唔怕比雷劈咩？

佢撩打 無理由唔打以前細個打到我仆街

真 on9 老豆老母打仔唔會比雷劈咩

寧教人打仔莫教人分妻就聽得多

勇武

呢到好多癲佬

打藍屍會唔會俾雷劈？

打大但冇還過手 好weak
死仆街孤獨終老

老豆打仔 強身健體

唔會，但打自己老豆老母怕有報應